見到暗戀嘅女仔拎住條Pampers返屋企代表咩？

呢排成日屌佢屎眼

人地一家好幸福

好人好者做咩要買尿片

佢既事關你撚事咩

佢驚見到你出水出到成地都係先yap片

調教完成

我叫春又關鳩你事咩

正解💯

傻仔

胡喎呵呵
他們說城市裏 男不壞女不愛
怎麼想也不明白

媽媽說真心愛會愛得很精彩
結果我沒有女孩👧

孝順女幫阿婆買成人尿片姐，去馬啦

呢隻